Доска: https://jamboard.google.com/d/1zD0x-4FVj5m1u-1sUZ35UzoLvritP768XqgL10Gs-RE/edit?usp=sharing

В продолжении последнего дз.
Добавить в таблицу movies не менее 5 фильмов
В таблицу genres не менее 3-х жанров
В таблицу actors не менее 3-х актеров
В таблицу directors не менее 3-х продюсеров

Желательно, что бы актеры, жанры и продюсеры отностились к добавленым фильмам